童軍總監公開發佈歧視hocc同性戀言論

乜嘢叫做特殊性傾人士？
呢啲係童軍應該有嘅價值觀？
係咪要問下香港童軍總會？

查吓佢有冇搞細路仔

成條雞蟲咁款

咁撚肥
軍你老母咩

咁樣衰就唔好直接放相上黎啦
好想嘔

仆街咪影衰童軍啦
本身童軍呢個制服團體一定要政治中立都唔撚搞你
仲要走黎撩交嗌

童軍？屌你老母閪

下 第一句同返班高官講先啦 不過你敢咩

btw總監唔代表好大粒，分左好多唔同部門同職級，佢只係一劃

Send去童軍總會！!

#我無野講

推

個樣咁猥瑣...會唔會戀童先做童軍

最後果張
睇落六十幾歲扮細路咁

你自己個樣夠晒特殊啦，好意思話人

搞死個肥佬
個樣完全侮辱緊童軍

戀童軍

想仆街就早講

pish

沉左都照屌，冇腦既就收嗲